“逆流”由当地但关注全球的Art4Us艺术家合作组织组织，该组织的四位负责人——Nana Bagdavadze、Katty Biglari、Antonella Manganelli和Grazia Montalto的作品为特色。 画廊:复兴过时的非传统艺术|马克·詹金斯| 2021年2月12日|华盛顿邮报 
 一些农民和小型食品生产者已经能够转向电子商务，参与合作社，他们可以拥有股权，绕过传统的供应链。 我们可以结束美国的饥饿——如果我们愿意对我们的粮食体系做出重大改变Pierre Ferrari | 2021年1月29日|时间 
 柏林马克斯Delbrück分子医学中心的神经科学家艾莉森·巴克说:“裸鼹鼠非常善于合作，也非常善于发声，但没有人真正研究过这两种特征是如何相互影响的。” 裸鼹鼠群落用独特的方言说话|乔纳森·兰伯特，2021年1月28日|科学新闻 
 有些游戏，如《我的世界》和《动物之森》是纯粹的合作游戏。 现在每个人都可以玩电子游戏。 下面是如何重新开始的方法。 哈里·吉尼斯，2021年1月25日|大众科学 
 农业合作社美国水晶糖业(American Crystal Sugar)“尚未就其政治行动委员会的捐款做出任何决定，”负责政府事务的副总裁凯文·普莱斯(Kevin Price)在一封电子邮件中说。 反对选举结果的议员已经被切断了与30个最大的企业政治行动委员会捐赠者中的20个的联系 
 马格南是在第二次世界大战结束后两年才成立的合作社。 150张照片里的巴黎历史|Sarah Moroz | 2014年12月14日|DAILY BEAST 
 当警察在他生气后试图逮捕他时，加纳不合作。 艾里克·加纳抗议:“这就像越南”|艾比·哈格拉格，凯特琳·迪克森，雅各布·西格尔，克里斯·奥尔布里顿| 2014年12月5日|每日野兽 
 另一个寡妇合作社Avega目前也试图为种族灭绝的寡妇开设一个退休之家。 大屠杀后，卢旺达的寡妇独自衰老|Nina Strochlic | 2014年8月31日|每日野兽 
 该机构不仅合作，而且“欢迎”这项研究。 为什么美国唯一的大麻研究人员突然被解雇了? Abby Haglage 2014年7月10日 
 Benenson表示，将这种缺乏合作本能的情况添加到竞争情境中，你就会遇到一个真正的难题。 人们更喜欢“单身汉”而不是“单身女郎”。 “为什么? 这是科学。 Brandy Zadrozny | 2014年7月1日 
 有时农民会送一只羊，当地合作社会以生产成本的一半提供面包。 地狱|詹姆斯c威尔士 
 但当他试图表达内心的合作冲动时，他的声音就变成了胡言乱语。 在亚当，杰克，伦敦之前 
 1836年底，费城本地的手工织布机织工已有两家合作作坊，并计划开第三家。 美国工会主义的历史|塞利格·帕尔曼 
 费城两个郊区的手工织布工同时成立了合作社协会。 美国工会主义的历史|塞利格·帕尔曼 
 合作原则只在大城市以外的讲英语的人群中取得了成功。 美国工会主义的历史|塞利格·帕尔曼